宿舍，班狗乸狗仔狗女訓得好稔

救手足阿。
利申：係佐敦

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

lp

救手足

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！